有冇清覺得義和b帶波嗰陣好似痙攣咁？

隻手不受控制甘😂😂😂唔講以為挽緊殘奧😂😂😂

個樣都似

睇佢帶波係一種另類享受

會員都似

😅

唔係似 直頭係

義和b再入一入黎

講落又幾似班匡智保仔

樓上全部比狗屌！

唔帶波果陣都似

出現了

2&b嬲豬了

義和b身為一隻弱智猩猩都幾出色牙

屌你老母

又唔好咁講 痙攣嘅人帶波都好過2和b

有冇清覺得馬里安射波嗰陣好似痙攣咁？

Ching有5會？

似痙攣狗